<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="Expected_minute_full_time">སྔོན་དཔག་བྱས་ན་སྐར་མ་%dརྗེས་སུ་ཁ་གང་ཐུབ།</string>
    <string name="accessibility_bar_back_description">ཕྱིར་ལོག་བྱ།</string>
    <string name="afternoon">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="allow_app_background">\"%1$s\" ཆེད་རྒྱབ་ལྗོངས་བྱེད་ལས་ཆ་ཚང་བྱེད་དུ་འཇུག་གམ།</string>
    <string name="allow_app_warning">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཆེད་རྒྱབ་ལྗོངས་བྱེད་ལས་ཆ་ཚང་བྱེད་དུ་འཇུག གློག་ཁུངས་འཛད་སྤྱོད་འཕེལ་བ་ཡིན།</string>
    <string name="allow_text">ཆོག</string>
    <string name="ambient_display_screen_title">ཡོལ་ཞིའི་མངོན་སྟོན།</string>
    <string name="app_name">གློག་རྫས།</string>
    <string name="app_power_consumer_title_new">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གློག་རྫས་སྤྱོད་སྟངས།</string>
    <string name="app_quick_freeze_pref_titile">ཉེར་སྤྱོད་འགུལ་མེད་མགྱོགས་པོ།</string>
    <string name="associate_startup_applist_no_select">འབྲེལ་འཛུགས་བྱས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་འགོ་འཛུགས་མིན་འདུག</string>
    <string name="associate_startup_manager">མཉམ་འབྲེལ་འགོ་སློང་།</string>
    <string name="associate_startup_recommend_close_summary">འབྲེལ་ཡོད་འགོ་འཛུགས་འཇུག་མི་ཆོག་པར་བྱས།</string>
    <string name="associate_startup_recommend_close_summary_prefix_device">ཁ་ཕྱེས་རྗེས་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་གློག་ཟད་སྣོན་སྲིད།</string>
    <string name="associate_startup_recommend_close_summary_suffix">དེ་ནུས་མེད་བཟོས་ནས་ལེགས།</string>
    <string name="associate_startup_recommend_open_summary">འབྲེལ་ཡོད་འགོ་འཛུགས་འཇུག་ཆོག་པར་བྱས།</string>
    <string name="associate_startup_recommend_open_summary_prefix">དམ་བསྒྲགས་བྱས་རྗེས། རྒྱུན་ལྡན་ངང་འཁོར་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="associate_startup_recommend_open_summary_suffix">དེ་ནུས་ལྡན་བཟོས་ནས་ལེགས།</string>
    <string name="auto_launch_activity_item_title">རྒྱབ་ལྗོངས་ནང་ %1$s ཡིས་ཝིན་གྲོ་འཕག་འདོན་བྱས་པ།</string>
    <string name="auto_launch_app_item_title">%1$s</string>
    <string name="auto_launch_record_title">ཟིན་ཐོ་བཀག་འགོག་བྱ་</string>
    <string name="auto_start_disable_confirm">ཆོག</string>
    <string name="background_act_summary">ཉེར་སྤྱོད་དེའི་སྟེགས་རྒྱབ་ཀྱི་བྱ་སྤྱོད་ལ་ཚད་བཀག་གང་ཡང་མི་བྱེད།</string>
    <string name="background_act_title">རྒྱབ་ལྗོངས་བྱེད་ལས་བྱེད་དུ་འཇུག</string>
    <string name="battery_detail_view_high_powerconsum">གློག་ཟད་མཐོ།</string>
    <string name="battery_detail_view_keep_active_time">སད་པ་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱེད་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="battery_detail_view_power_save_closed">ཁ་ཕྱེས་མེད།</string>
    <string name="battery_detail_view_power_save_open">ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="battery_detail_view_wlan_download_stream">WLAN གཞི་གྲངས་ཕབ་ལེན་ཚད།</string>
    <string name="battery_detail_view_wlan_upload_stream">WLAN གཞི་གྲངས་ཡར་སྐྱེལ་ཚད།</string>
    <string name="battery_health_calculate">རྩིས་རྒྱག་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="battery_health_calculate_content">སྒྲིག་ཆས་དུས་ཡུན་ངེས་ཅན་ལ་བེད་སྤྱོད་བྱས་རྗེས་ད་གཟོད་གཞི་གྲངས་ཐོབ་ཐབས་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="battery_health_describe_content_new">ཆེས་ཆེ་བའི་གློག་རྫས་ཤོང་ཚད་ནི་གློག་རྫས་གསར་བའི་གློག་རྫས་ཤོང་ཚད་དང་ལྟོས་ཟླ་ཡིན། ཆེས་ཆེ་བའི་གློག་རྫས་ཤོང་ཚད་ཇི་ལྟར་དམའ་ན་འདང་ཡུན་དེ་ལྟར་ཐུང་།</string>
    <string name="battery_health_max_capacity">ཆེས་ཆེ་བའི་གློག་རྫས་ཤོང་ཚད།</string>
    <string name="battery_health_obtain_abnormal_content">གློག་རྫས་ཀྱི་ཐུག་ཕྲད་རྒྱུན་ལྡན་མིན། སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་ལ་བློ་འདྲི་རོགས།</string>
    <string name="battery_health_obtain_fail">ཐོབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="battery_health_obtain_fail_content">གཞུང་ཕྱོགས་ཀྱི་གློག་རྫས་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་མེད། གློག་རྫས་བདེ་ཐང་གི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="battery_health_obtain_unknown_content">གློག་རྫས་ཀྱི་བདེ་ཐང་གི་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྲལ། སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཞབས་ཞུའི་ལྟེ་གནས་ལ་བློ་འདྲི་རོགས།</string>
    <string name="battery_health_title">གློག་རྫས་བདེ་ཐང་།</string>
    <string name="battery_health_value_too_low">གློག་རྫས་ཀྱི་ཤོང་ཚད་ཅུང་དམའ། གློག་འདང་ཡུན་གྱི་དུས་ཚོད་ཇེ་ཐུང་དུ་འགྲོ་སྲིད།</string>
    <string name="battery_history_days">ཉིན་ %1$d ཆུ་ཚོད་ %2$d སྐར་མ་ %3$d སྐར་ཆ་ %4$d</string>
    <string name="battery_history_days_no_seconds">ཉིན་ %1$d ཆུ་ཚོད་ %2$d སྐར་མ་ %3$d</string>
    <string name="battery_history_hours">ཆུ་ཚོད%1$dདང་སྐར་མ%2$dསྐར་ཆ%3$d</string>
    <string name="battery_history_hours_no_seconds">ཆུ་ཚོད་ %1$d སྐར་མ་ %2$d</string>
    <string name="battery_history_minutes">སྐར་མ། %1$d སྐར་ཆ། %2$d</string>
    <string name="battery_history_minutes_no_seconds">སྐར་མ%1$d</string>
    <string name="battery_history_seconds">སྐར་ཆ་%1$d</string>
    <string name="battery_level_toolow_disable">གློག་རྫས་དམའ་པོ་ཡོད་སྐབས་ནུས་མེད་བཟོ།</string>
    <string name="battery_life_mode_notificate_details">གློག་རྫས་སྐྱེ་དངོས་ལད་ཟློས་ཀྱི་ཞིག་གསོའི་གློག་འབྱེད་གཤེར་གཟུགས་ལག་རྩལ་དང་ཁེར་ཡོད་ཀྱི་རིག་ལྡན་གློག་རྫས་བདེ་ཐང་རྩིས་ཐབས་བེད་སྤྱད་ནས། ནུས་ལྡན་གྱིས་གློག་རྫས་ཁྲོད་ཀྱི་ལིའུ་གྱེས་རྡུལ་གྱི་གསོན་ཤུགས་རྒྱུན་འཁྱོངས་བྱས་ནས། གློག་རྫས་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་འདང་ཡུན་ཇེ་རིང་དུ་གཏོང་།</string>
    <string name="battery_life_mode_notificate_title_new">བདེ་ཐང་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="battery_sipper_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="battery_sipper_none">ཉེར་སྤྱོད་མེད།</string>
    <string name="battery_speed_charge_dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="battery_speed_charge_dialog_content">ཁ་ཕྱེས་རྗེས། གློག་གསོག་སྐབས་མྱུར་ཚད་མཐོར་འདེགས་གཏོང་། འོན་ཀྱང་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་ཅུང་ཙམ་ཇེ་མཐོར་འགྲོ་སྲིད།</string>
    <string name="battery_speed_charge_dialog_no_remind">ཡང་བསྐྱར་མ་འདྲི་རོགས།</string>
    <string name="battery_speed_charge_dialog_title">རབ་མྱུར་གློག་གསོག་ཁ་ཕྱེ་བར་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="battery_speed_charge_switch">རབ་མྱུར་གློག་གསོག</string>
    <string name="battery_super_endurance_time">སྔོན་དཔག་ལྟར་ན་ཆེས་རིང་བའི་ཡོལ་ཞིའི་འཕྲུལ་སྒུག་ནི། %s</string>
    <string name="battery_ui_am">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="battery_ui_card_name">གློག་ཟད་གཟིགས་པང་།</string>
    <string name="battery_ui_day_power_consumption_new">འདས་ཟིན་པའི་ཆུ་ཚོད་ 24 ཡི་གློག་ཟད།</string>
    <string name="battery_ui_multi_user">ཡན་ལག་སྤྱོད་མཁན།</string>
    <string name="battery_ui_normal_use">རྒྱུན་ལྡན་གྱིས་བེད་སྤྱོད།</string>
    <string name="battery_ui_now">ད་ལྟ།</string>
    <string name="battery_ui_optimization_intelligent_deep_sleep_mode_summary_new">གཉིད་ཉལ་སྐབས་ནུས་ཕྱོད་དམའ་མོའི་སྒོ་ནས་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་ཅིང་བརྡ་ཐོ་གཏོང་བའི་ཟློས་ཕྱོད་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་།</string>
    <string name="battery_ui_optimization_more_settings_new">དེ་ལས་མང་བའི་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="battery_ui_optimization_no_search_result">བཤེར་འཚོལ་མཇུག་འབྲས་མེད།</string>
    <string name="battery_ui_optimization_pco_toast_new">གློག་རྫས་ནས་དེ་ལས་མང་བའི་སྒྲིག་བཀོད། དེ་ནས་གློག་ཟད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ལེགས་སྒྱུར་ཁྲོད་དུ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="battery_ui_optimization_remain_time_new">ཚོད་དཔག་ལྟར་ན་ %s ལ་བེད་སྤྱོད་ཆོག</string>
    <string name="battery_ui_optimization_search_hint">བཤེར་འཚོལ།</string>
    <string name="battery_ui_pm">ཕྱི་དྲོ།</string>
    <string name="battery_ui_power_consumption">གློག་ཟད་ཚད།</string>
    <string name="battery_ui_power_optimization">གློག་ཟད་ལེགས་སྒྱུར།</string>
    <string name="battery_ui_screen_on_time_since_last_charge">གློག་བསགས་རྗེས་ཡོལ་གསལ་བའི་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="battery_ui_usage_time">ནུས་ལྡན་དུས་ཡུན།</string>
    <string name="battery_ui_use_time_since_last_charge">ཐེངས་སྔོན་མར་གློག་བསགས་རྗེས་བེད་སྤྱད་པ།</string>
    <string name="battery_view_graph_charging">གློག་གསོག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="below_battery_level_disable">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གློག་རྫས་དེ་ %d%% ལས་དམའ་བ་ཡོད་སྐབས་ཐོབ་རུང་མེད།</string>
    <string name="bootreg_permission_summary">གློག་རྫས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་ནི་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་ཚོད་འཛིན་དང་གློག་གསོག་གཏོང་དོ་དམ། ཉེར་སྤྱོད་འགོ་སློང་བའི་དོ་དམ་སོགས་ཀྱི་རྩོལ་ནུས་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་རྨང་གཞིའི་རྒྱུད་ཁོངས་ཞབས་ཞུ་ཞིག་ཡིན། ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དྲ་སྦྲེལ་བའི་དབང་ཚད་ཐོབ་ཐབས་བྱས་ཏེ། གློག་རྫས་ལ་གློག་གསོག་པའི་བདེ་འཇགས་ར་སྤྲོད་དུ་བཀོལ་ནས་གློག་གསོག་པའི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་མཐོར་གཏོང་དགོས། ཉེར་སྤྱོད་རེའུ་མིག་བཀླགས་ནས་དྲོད་ཚད་ཚོད་འཛིན་རྩོལ་ནུས་བརྒྱུད་དེ་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཚ་དྲོད་རྒྱས་ཚད་ཇེ་ཉུང་དང་གློག་བཀོལ་ཡུན་གྱི་ཉམས་ལེན་མཐོར་འདེགས་གཏོང་དགོས།\nགློག་རྫས་ཀྱི་དབང་ཚད་ཁ་བརྒྱབ་ན་སྒྲིག་ཆས་ལ་ཚ་དྲོད་རྒྱས་དྲགས་པ་དང་གློག་གསོག་པ་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པའི་གནད་དོན་བཟོ་སྲིད།</string>
    <string name="bootreg_permission_title">གློག་རྫས་ཀྱི་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="bottom_recommended_auto_screen_off">རང་འགུལ་གྱིས་ཡོལ་ཞི།</string>
    <string name="bottom_recommended_dark_mode">མུན་ནག་རྣམ་པ།</string>
    <string name="bottom_recommended_header_title">ཁྱེད་ཀྱིས་འཚོལ་འདོད་སྲིད་པ།</string>
    <string name="button_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="byteShort"> B</string>
    <string name="byteSpeed"> B/s</string>
    <string name="cancle_lock_task_tip">བརྙན་ཤེལ་སྟེང་གཟེར་རྒྱག་རྒྱུ་ཕྱིར་འཐེན་བྱེད་པར། བརྙན་ཤེལ་གྱི་གཤམ་དུ་ཕྱིར་ལོག་དང་ཉེ་ཆར་མཐེབ་སྟེང་རེག་སྟེ་འཛིན།</string>
    <string name="charge_health_optimization">གློག་རྫས་བདེ་ཐང་སྒུལ་འཕྲུལ་ལེགས་སྒྱུར།</string>
    <string name="charge_protection_complete_dialog_text_one">གློག་གསོག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་ཟིན།</string>
    <string name="charge_protection_complete_dialog_text_two">དུས་ཐོག་ཏུ་གློག་ཁུངས་བཅད་ནས་གློག་གསོག་ཐལ་དྲགས་པར་གཡོལ་རོགས།</string>
    <string name="charge_protection_mode_new">མཚན་མོ་གློག་གསོག་པའི་དཔེ་རྣམ།</string>
    <string name="charge_protection_mode_optimize">མཚན་མོའི་གློག་གསོག་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="charge_protection_suggestion">རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་གཉིད་ཉལ་གོམས་གཤིས་སློབ་སྦྱོང་བྱ་སྲིད། ཁྱེད་གཉིད་ཉལ་སྐབས་གློག་ཚད་ 80% ལ་སླེབས་པ་བརྡར་གཅོད་བྱས་རྗེས་གློག་གསོག་དལ་སྡོད་བྱེད་ཅིང་། མལ་ལས་ལངས་སྔོན་ཁ་གང་བར་གློག་གསོག་ནས། གློག་རྫས་རྙིང་འགྱུར་ལྷོད་གཏོང་བྱ།</string>
    <string name="charge_protection_toast">གློག་གསོག་འགྲོས་ཚད་སླར་གསོ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="charging_base_settings_note1">སྒྲ་མེད་རྣམ་པས་ %s ཁོ་ནར་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད།</string>
    <string name="charging_base_settings_note2">OPPO སྐུད་མེད་གློག་གསོག་ཆས།</string>
    <string name="clean_button_text">གཙང་སེལ་བྱེད་པར་ཕེབས།</string>
    <string name="coui_allow_text">མོས་མཐུན་བྱེད་ཅིང་བེད་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="coui_hour">ཆུ་ཚོད།</string>
    <string name="coui_hour_abbreviation">ཧ</string>
    <string name="coui_install_download_progress_textview">ཕབ་ལེན།</string>
    <string name="coui_loading_view_access_string">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="coui_minute">སྐར་མ།</string>
    <string name="coui_minute_abbreviation">སྐར།</string>
    <string name="coui_reject_text">ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="coui_search_view_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="coui_search_view_text">འདོར་བ།</string>
    <string name="coui_security_alertdialog_checkbox_msg">གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="coui_simple_lock_access_description">གསང་གྲངས་ཚན་བྱང་། x ནང་འཇུག་བྱས་ཟིན། བསྡོམས་པས་གྲངས་ཐང་ y ཡོད།</string>
    <string name="coui_time_picker_today">དེ་རིང་།</string>
    <string name="coui_tool_tips_delete_icon_description">གསལ་འདེབས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="custom_low_power_charging_time_begin">འགོ་འཛུགས།</string>
    <string name="custom_low_power_charging_time_end">མཇུག་བསྡུ།</string>
    <string name="custom_low_power_charging_time_title">སྒྲ་མེད་དུས་ཚོད་རང་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="customize_charge_apps_title">ཉེར་སྤྱོད་སྟངས་འཛིན།</string>
    <string name="customize_charge_mode_describe_content">བརྙན་ཡོལ་གསལ་བའི་བཟོ་ལྗོངས་འོག་ནས། བདམས་པའི་ཉེར་སྤྱོད་བཀོལ་སྐབས་ཀྱི་གློག་གསོག་པའི་མྱུར་ཚད་སྔར་ལས་ལྷག་པར་མཐོར་འདེགས་གཏོང་སྲིད། གློག་གསོག་པའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད་དྲོད་ཚད་ཅུང་ཙམ་འཕར་སྲིད།</string>
    <string name="customize_charge_mode_no_game_title">ཡོལ་གསལ་མགྱོགས་གསོག</string>
    <string name="dialog_button_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="dialog_button_confirm">འབྱོར་སོང་</string>
    <string name="dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="dialog_ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="estimate_charge_full_time_hour">སྔོན་དཔག་བྱས་ན་ཆུ་ཚོད་ %1$d ལ་ཁ་གང་ཐུབ།</string>
    <string name="estimate_charge_full_time_hour_minute">སྔོན་དཔག་བྱས་ན་ཆུ་ཚོད་ %1$d སྐར་མ་ %2$d ལ་ཁ་གང་ཐུབ།</string>
    <string name="estimate_charge_full_time_minute">སྔོན་དཔག་ལྟར་ན་སྐར་མ་ %1$d ལ་ཁ་གང་།</string>
    <string name="estimate_charge_full_with_full_charge">གློག་གསོག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="estimate_charge_full_with_protect_time_minute">སྔོན་དཔག་ལྟར་ན་ %s ཁ་གང་།</string>
    <string name="estimate_charge_full_with_too_slow_time_minute">གློག་གསོག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="extremely_cold_mode_charge_status">གློག་རྫས་སྔོན་བསྲོ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="extremely_cold_mode_fail_notification_content">ཁོར་ཡུག་གི་དྲོད་ཚད་དམའ་དྲགས་པས། དྲོད་འཇམ་གྱི་ཁོར་ཡུག་ནས་གློག་གསོག་རོགས།</string>
    <string name="extremely_cold_mode_fail_notification_title">གློག་གསོག་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="extremely_cold_mode_notification_content">གློག་རྫས་སྔོན་བསྲོ་བྱེད་བཞིན་ཡོད་ལ། དྲོད་ཚད་སླར་གསོ་བྱས་རྗེས་རྒྱུན་ལྡན་ལྟར་གློག་གསོག་ཐུབ།</string>
    <string name="extremely_cold_mode_notification_title">གྲང་དྲགས་རྣམ་པ་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="force_stop_app_title">བཙན་གྱིས་ཉེར་སྤྱོད་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="force_stop_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="foreground_act_summary">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ནས་ཞབས་ཞུ་དག་མདུན་ངོས་སུ་ཡོང་དུ་འཇུག</string>
    <string name="foreground_act_title">མདུན་ངོས་བྱེད་ལས་བྱེད་དུ་འཇུག</string>
    <string name="function_detail">བྱེད་ལས་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="function_forbbiden_by_wired">སྐུད་ལྡན་གློག་གསོག་ཡང་ན་ཕྱི་ལ་གློག་འདོན་སྐབས། སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག་གནས་སྐབས་སུ་བེད་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="gigaByteSpeed"> GB/s</string>
    <string name="gigabyteShort"> GB</string>
    <string name="go_to_setting">སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="got_it">འབྱོར་སོང་</string>
    <string name="high_performance_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="high_performance_dialog_message">ཉེར་སྤྱོད་འདི་འཁོར་སྤྱོད་བྱེད་པར་རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱི་ཐོན་ཁོངས་མང་པོ་འཐེན་སྤྱོད་བྱེད་དགོས། སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་ཉེར་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་སྐབས་བྱེད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེ་སྲིད། ཕྱིར་འཐེན་རྗེས་རྒྱུད་ཁོངས་དེ་སྔོན་གྱི་རྣམ་པར་སླར་གསོ་བྱེད།</string>
    <string name="high_performance_dialog_message_for_clean">ཉེར་སྤྱོད་འདི་བཀོལ་བའི་བརྒྱུད་རིམ་ཁྲོད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་སྟེགས་རྒྱབ་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་གཙང་བཤེར་བྱས་ནས་འཁོར་སྐྱོད་ལེགས་སྒྱུར་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="high_performance_dialog_never_remind">དྲན་སྐུལ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="high_performance_dialog_title">བྱེད་ནུས་ལེགས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེས་ཡོད།</string>
    <string name="high_performance_dialog_title_for_clean">སྟེགས་རྒྱབ་ཀྱི་ཉེར་སྤྱོད་གཙང་བཤེར།</string>
    <string name="high_performance_message_new">རྒྱུད་ཁོངས་གཤིས་ནུས་མཐོ་བའི་རྣམ་པར་གནས་སྲིད་ལ། གློག་ཟད་གྲོན་དང་ཚ་བ་རྒྱས་པ་འཕར་བར་བྱེད།</string>
    <string name="high_performance_mode">ལས་དོན་མཐོ་པོའི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="high_performance_notification_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="high_performance_notification_message_new">རྒྱུད་ཁོངས་གཤིས་ནུས་མཐོ་བའི་རྣམ་པར་གནས་ཡོད་ལ། གློག་ཟད་གྲོན་དང་ཚ་བ་རྒྱས་པ་འཕར་བར་བྱེད།</string>
    <string name="high_performance_notification_title">ལས་དོན་རྩེར་སོན་རྣམ་པའི་ཁ་ཕྱེས་འདུག</string>
    <string name="high_performance_notify_channel_name">རྩོལ་ནུས་མཐོན་པོ།</string>
    <string name="high_performance_summary_new">རྒྱུད་ཁོངས་ནམ་ཡང་གཤིས་ནུས་མཐོ་བའི་རྣམ་པར་གནས་ཡོད་ལ། གློག་ཟད་གྲོན་དང་ཚ་བ་རྒྱས་པ་འཕར་བར་བྱེད།</string>
    <string name="high_performance_title">བྱེད་ནུས་མཐོན་པོའི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་བ་གཏན་འཁེལ་ལམ།</string>
    <string name="high_performance_yes">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="high_temp_close">མྱུར་དུ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="high_temp_dim">ད་ལྟ་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་།</string>
    <string name="high_temp_hotspot_closed">ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། མི་སྒེར་གྱི་ཚ་གནས་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="high_temp_hotspot_closing">ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས།སྐར་ཆ་ %1$d རྗེས་སུ་མི་སྒེར་གྱི་ཚ་གནས་ཁ་རྒྱག་སྲིད།</string>
    <string name="high_temp_screen_dim">ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། འཆར་ངོས་གསལ་ཚད་ཇེ་དམའ་རུ་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="high_temp_screen_dimming">ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། འཆར་ངོས་གསལ་ཚད་སྐར་ཆ་%1$dརྗེས་སུ་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་སྲིད།</string>
    <string name="high_temperature_dialog_auto">ཤེས་སོང་། (སྐར་ཆ་ %1$d)</string>
    <string name="high_temperature_dialog_message">དྲོད་མཐོའི་སྲུང་སྐྱོབ་རྣམ་པར་འཛུལ་རྒྱུ་ཡིན། ཨང་འབོད་དང་ཆ་འཕྲིན་མིན་པའི་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་པ་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ། སྒྲིག་ཆས་འཁྱགས་རྗེས་རྒྱུན་ལྡན་གྱིས་བེད་སྤྱོད་པ་སླར་གསོ་བྱ་ཆོག</string>
    <string name="high_temperature_dialog_title">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས།</string>
    <string name="high_temperature_shutdown_auto">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="high_temperature_shutdown_message">\n\nསྒྲིག་ཆས་འདི་ཚད་ལས་བརྒལ་བའི་ཚ་པོ་ཆགས་འདུག་པས་དེ་རང་འགུལ་གྱི་སྐར་ཆ་ %d རྗེས་ཁ་རྒྱག་པ་ཡིན། དེ་བསྐྱར་སློང་མ་བྱེད་གོང་སྒྲིག་ཆས་དེ་གྲང་བསིལ་མ་ཆགས་བར་དུ་སྒུག་རོགས་གནང་།\n</string>
    <string name="high_temperature_shutdown_now">ད་ལྟ་གློག་ཁུངས་གསོད།</string>
    <string name="hightemp_protect_notification_text">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་རྒྱུན་ལྡན་མིན། རྩོལ་ནུས་ཁག་ཅིག་གནས་སྐབས་སུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་ཐབས་བྲལ། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་འཁྱག་རྗེས་བེད་སྤྱོད་བྱས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="hotspot_screen_closed">ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། མི་སྒེར་གྱི་ཚ་གནས་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན། འཆར་ངོས་གསལ་ཚད་ཇེ་དམའ་རུ་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="hotspot_screen_closing">ཁ་པར་གྱི་དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས།སྐར་ཆ་ %1$d རྗེས་སུ་མི་སྒེར་གྱི་ཚ་གནས་ཁ་རྒྱག་སྲིད། དུས་མཚུངས་སུ་འཆར་ངོས་གསལ་ཚད་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་སྲིད།</string>
    <string name="initiative_start_title">རང་འགུལ་འགོ་འཛུགས་བྱེད་དུ་འཇུག</string>
    <string name="intelligent_deep_sleep_mode_tiltle">ཉལ་ཐུན་གྲབས་ཉར་ལེགས་བཅོས།</string>
    <string name="intelligent_sleep_balance_mode">དོ་མཉམ་དཔེ་རྣམ།</string>
    <string name="intelligent_sleep_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="intelligent_sleep_mode">སྒུག་སྡོད་ལེགས་བཅོས།</string>
    <string name="intelligent_sleep_super_dialog_content">ཁ་ཕྱེས་རྗེས་ཡོལ་ཞི་སྐབས་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་རྩ་བ་ནས་གཙང་སེལ་བྱས་ནས་ནུས་རྩོལ་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་སྲིད། ནུབ་མོར་སྐབས་སྡོད་བྱེད་སྐབས་དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་དང་ཚོར་འདྲེན་ཆས་སོགས་ནུས་རྩོལ་དམའ་མོས་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་པར་གནས། བརྡ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན་བྱེད་པའི་དུས་ཐོག་རང་བཞིན་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="intelligent_sleep_super_dialog_open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="intelligent_sleep_super_dialog_title">ཆེས་སྟོབས་དཔེ་རྣམ་ཁ་ཕྱེ་བར་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="intelligent_sleep_super_mode">ཆེས་སྟོབས་དཔེ་རྣམ།</string>
    <string name="intelligent_sleep_super_notification_message">སྒུག་སྡོད་ལེགས་བཅོས་རྩོལ་ནུས་ཁ་ཕྱེས་ན་ལེགས་ཏེ། གཉིད་ཉལ་བྱེད་སྐབས་ནུས་རྩོལ་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་དེ་བས་གློག་བསྲི་བར་བྱེད།</string>
    <string name="intelligent_sleep_super_summary">ཡོལ་ཞི་སྐབས་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་རྩ་བ་ནས་གཙང་སེལ་བྱེད་སྲིད། ནུབ་མོར་སྐབས་སྡོད་བྱེད་སྐབས་ནུས་རྩོལ་དམའ་མོས་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་པར། བརྡ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན་བྱེད་པའི་དུས་ཐོག་རང་བཞིན་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།</string>
    <string name="kiloByteSpeed"> KB/s</string>
    <string name="kilobyteShort"> KB</string>
    <string name="launch_record_category_associate_title_device">ཉེར་སྤྱོད་བར་གྱི་མཉམ་འབྲེལ་འགོ་སློང་བཀག་འགོག་བྱེད། སྒྲིག་ཆས་དེ་བས་གློག་བསྲི་བར་བྱེད་ཅིང་། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་སྒོས་གསང་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་སྔོན་འགོག་བྱེད།</string>
    <string name="launch_record_category_auto_title_device">ཉེར་སྤྱོད་སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་རང་སློང་བྱེད་པར་བཀག་འགོག་བྱེད། སྒྲིག་ཆས་དེ་བས་གློག་བསྲི་བར་བྱེད་ཅིང་། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་སྒོས་གསང་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་ཐབས་བྱེད་པར་སྔོན་འགོག་བྱེད།</string>
    <string name="launch_record_category_title">ཆེས་ཉེ་ཤོས་ཟླ་བ་ཡི་བཀག་འགོག་ཟིན་ཐོ།</string>
    <string name="launch_record_enter">ཟིན་ཐོ་བཀག་འགོག་བཞིན་པ།</string>
    <string name="launch_record_item_summary">བཀག་འགོག་ཐེངས་ %1$sཉེ་ཆར་བཀག་འགོག་བྱས་པ།%2$s</string>
    <string name="launch_record_item_title">%1$s དེ་འབྲེལ་འཛུགས་ཟིན་པ་ %2$s ཡིས་འགོ་འཛུགས་བྱས་འདུག</string>
    <string name="less_than_percent">%d%% ལས་དམའ་བ་འདུག</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_area">དཔེ་རིས་ས་ཁུལ།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_cell_added_verbose">སྒོར་ཐིག་ %1$s བསྣན་ཟིན།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_cleared">དཔེ་རིས་གཙང་སེལ་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_detected">དཔེ་རིས་འབྲི་བ་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="lockscreen_access_pattern_start">དཔེ་རིས་འབྲི་འགོ་རྩོམ།</string>
    <string name="low_power_charging_summary">སྐུད་མེད་གློག་གསོག་ཆས་ནུས་ཕྱོད་དམའ་མོའི་ངང་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད། འཛེར་སྒྲ་འཕྲི།</string>
    <string name="low_power_charging_title">གློག་གསོག་སྒྲ་མེད་རྣམ་པ།</string>
    <string name="mah_new">mAh</string>
    <string name="mark_pref_intelligently_limit_background_run">རིག་ནུས་སྟེགས་རྒྱབ་འཁོར་རྒྱུག། (འོས་སྦྱོར་བྱས་ཡོད།)</string>
    <string name="mark_pref_power_protect_summery">ཉེར་སྤྱོད་ཞིག་ཇི་ལྟར་འཁོར་རྒྱུག་བྱེད་ཀྱི་ཡོད་མེད་གཞིར་བཞག་ཐོག་རང་འགུལ་གྱི་གློག་ཁུངས་ཉར་ཚགས་ཐབས་ལམ་དག་བླངས་པ་ཡིན། ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་རྒྱབ་ལྗོངས་བྱེད་ལས་དག་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་མི་ཐེབས་པའི་ངེས་བརྟན་ཡང་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="mark_pref_prohibit_background_run">སྟེགས་རྒྱབ་ནས་འཁོར་རྒྱུག་མ་བྱེད།</string>
    <string name="mark_pref_summery_allow_background_run">འདི་སྤར་ཡོད་སྐབས་གློག་ཁུངས་མང་བ་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="mark_pref_title_allow_background_run">རྒྱབ་ལྗོངས་ནང་འཁོར་རྒྱུག་བྱ།</string>
    <string name="megaByteSpeed"> MB/s</string>
    <string name="megabyteShort"> MB</string>
    <string name="morning">སྔ་དྲོ།</string>
    <string name="no_launch_record">ཟིན་ཐོ་དག་མི་འདུག</string>
    <string name="notify_power_save_mode_content">གློག་རྫས་དེ་ %d%% སྟེང་གློག་གསོག་ཟིན་འདུག གློག་ཁུངས་ཉར་ཚགས་རྣམ་པ་དེ་རང་འགུལ་གྱི་ཤི་བ་ཡིན།</string>
    <string name="notify_screenoff_battery_save_text_head">འཀག་འགོག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="notify_screenoff_battery_save_text_tail">ཉེར་སྤྱོད་གྱིས་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་གློག་ཟད་པ།</string>
    <string name="notify_screenoff_restrict_text_tail">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་ལྐོག་ཏུ་གློག་ཟད་པས། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཁྱེད་ལ་རང་ཤུགས་ཀྱིས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="notify_screenoff_unrestrict_title">གློག་ཁུངས་འཛད་གྲོན་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="notify_subtext_tail">ཉེར་སྤྱོད་ཀྱིས་རྒྱབ་སྟེགས་སུ་ལྐོག་ཏུ་གློག་ཟད་པ་བཤེར་འཇལ་བྱས་པས། འཕྲལ་དུ་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="notify_title_restrict">གློག་སྲི་གསལ་འདེབས།</string>
    <string name="one_key_5g_issue_title">5G དྲ་རྒྱ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_aod_issue_title">ཡོལ་ཞིའི་མངོན་སྟོན་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_aon_issue_title">བར་བཅད་ལག་བརྡ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_application_issue_title_new">གློག་ཟད་ཉེར་སྤྱོད་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_associate_issue_title">གློག་ཁུངས་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་ནང་མཐུད་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་འགོ་འཛུགས་ནུས་མེད་བཟོ།</string>
    <string name="one_key_autorun_issue_title">གློག་ཁུངས་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་དག་གི་རང་འགུལ་འགོ་འཛུགས་ནུས་མེད་བཟོ།</string>
    <string name="one_key_background_issue_title">རྒྱབ་ལྗོངས་འཁོར་རྒྱུག་ནུས་མེད་བཟོ།</string>
    <string name="one_key_brightness_issue_title">རང་འགུལ་གསལ་ཚད་སྒྲིག་འགོད་བྱེད།</string>
    <string name="one_key_can_extend_time">སྔོན་དཔག་བྱས་ན་ཡུན་སྲིང་ཐུབ་པ།</string>
    <string name="one_key_curveddisplay_off_issue_title_new">ཧྲིལ་ལྗོངས་འོད་ཁྱད་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_dark_mode_issue_title">མུན་ནག་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="one_key_earthquakewarning_title">ས་ཡོམ་སྔོན་བརྡ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_finished_all_optimization">ཚང་མ་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="one_key_high_perform_title_new">གཤིས་ནུས་སྟོབས་པའི་དཔེ་རྣམ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_hotspot_issue_title">མི་སྒེར་གྱི་ཚ་གནས་རྩོལ་ནུས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_ignore_power_advice">གཡོན་ལ་དེད་ན་གློག་བསྲིའི་གྲོས་གཞི་སྣང་མེད་འཇོག་ཆོག</string>
    <string name="one_key_ignored_optimization">སྣང་མེད་བྱས་པའི་རྣམ་གྲངས།</string>
    <string name="one_key_ignored_optimization_none">སྣང་མེད་བྱས་པའི་རྣམ་གྲངས་མེད།</string>
    <string name="one_key_location_issue">གནས་ངེས་ཞབས་ཞུ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_notification_for_power">རྒྱབ་ལྗོངས་སུ་གློག་རྫས་མགྱོགས་པོ་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་ཀྱི་འདུག ལམ་སེང་ལེགས་བཅོས་ལྡན་དགོས་པ་འོས་སྦྱོར་བྱས་འདུག</string>
    <string name="one_key_notification_issue_title">བརྡ་ཐོ་ཡོལ་གསལ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="one_key_oncharge_full">གློག་ཆ་ཚང་གསོག་པ།</string>
    <string name="one_key_power_save">གློག་ཁུངས་ཉར་ཚགས་བྱ།</string>
    <string name="one_key_recover">སླར་གསོ།</string>
    <string name="one_key_resolved_issues">ལེགས་བཅོས།</string>
    <string name="one_key_screen_off_issue_title_new">རང་འགུལ་ཡོལ་ཞིའི་དུས་ཚོད་སྐར་ཆ་ 30 ལ་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད།</string>
    <string name="one_key_screenrefreshrate_issue_title">བརྙན་ཡོལ་གྱི་གསར་འདོན་ཕྱོད་ 60 Hz ལ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད།</string>
    <string name="one_key_select_all">ཡོངས་འདེམས།</string>
    <string name="one_key_select_all_cancel">ཡོངས་འདེམས་འདོར་བ།</string>
    <string name="one_key_time_day">ཉིན%1$d</string>
    <string name="one_key_time_day_hour">ཉིན་ %1$d ཆུ་ཚོད་ %2$d</string>
    <string name="one_key_time_day_hour_minute">ཉིན་ %1$d ཆུ་ཚོད་ %2$d སྐར་མ་ %3$d</string>
    <string name="one_key_time_day_minute">ཉིན%1$dདང་སྐར་མ%2$d</string>
    <string name="one_key_time_hour">ཆུ་ཚོད་ %1$d</string>
    <string name="one_key_time_hour_minute">ཆུ་ཚོད་ %1$d སྐར་མ་ %2$d</string>
    <string name="one_key_time_minute">སྐར་མ་ %1$d </string>
    <string name="one_key_unresolved_advice">གློག་བསྲིའི་གྲོས་གཞི།</string>
    <string name="one_key_unresolved_issues_new">གློག་ཟད་གནད་དོན།</string>
    <string name="oplus_data_full_message_no_sd">ནང་རོལ་གསོག་ཆས་འདང་ངེས་བཞིན་པ་ཐོབ་རུང་མིན་འདུག འདི་ཡིས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་གམ་ཚུར་ཡོང་ཡིག་ཆ་ལྟ་བུའི་བཀོལ་སྤྱོད་དག་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་སྤྲོད་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དལ་དུ་གཏོང་བ་དང་དཀའ་རྙོག་གཞན་འདྲེན་པའི་རྒྱུ་བྱེད་པ་ཡིན། ཁ་པར་གཙང་བཟོ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="oplus_data_full_message_with_sd">ནང་རོལ་གསོག་ཆས་འདང་ངེས་བཞིན་པ་ཐོབ་རུང་མིན་འདུག འདི་ཡིས་ཉེར་སྤྱོད་སྒྲིག་འཇུག་གམ་ཚུར་ཡོང་ཡིག་ཆ་ལྟ་བུའི་བཀོལ་སྤྱོད་དག་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་སྤྲོད་པ་དང་། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དལ་དུ་གཏོང་བ་དང་དཀའ་རྙོག་གཞན་འདྲེན་པའི་རྒྱུ་བྱེད་པ་ཡིན། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གཙང་སེལ་བྱེད་འམ་ཡིག་ཆ་དག་ SD བྱང་བུ་སྟེང་འཕོ་འགྱུར་བྱ།</string>
    <string name="oplus_data_full_title_new">སྤྱོད་རུང་བའི་བར་སྟོང་མི་འདང་བ་ཚབས་ཆེ། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་གཤིས་ནུས་མར་འགྲིབ།</string>
    <string name="oplus_data_low_full_message_4">གཙང་བཟོ་འོས་སྦྱོར་བྱས་པ།: %s</string>
    <string name="oplus_data_low_message_5">ལས་དོན་ཉམས་རྒུད་ཟིན་རྗེས་སུ་རྒྱུད་ཁོངས་བྱེད་ལས་འགའ་ཤས་ཐོབ་རུང་མེད་པ་ཡིན། རྒྱུན་ལྡན་རྒྱུད་ཁོངས་བཀོལ་སྤྱོད་ངེས་བརྟན་བྱེད་པར། ཁ་པར་གྱི་ནང་རོལ་གསོག་ཆས་གཙང་བཟོ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="oplus_data_low_title_new">སྤྱོད་རུང་བའི་བར་སྟོང་མི་འདང་། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་གཤིས་ནུས་མར་འགྲིབ།</string>
    <string name="oplus_data_space_monitor_curve">ལས་དོན་དམའ་པོ།</string>
    <string name="oplus_data_storage_size">ཁྱོན་བསྡོམས། %d GB</string>
    <string name="oplus_data_used_space">སྤྱད་ཡོད།</string>
    <string name="oplus_sd_not_enough_info">SD བྱང་བུར་གསོས་ཆས་འདང་ངེས་མེད། འདི་ཡིས་ཁ་པར་གྱི་མྱུར་ཚད་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་སྤྲོད་པ་ཡིན། SDབྱང་བུ་གཙང་ལེན་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="oplus_task_finish_phone_low_info">འདང་ངེས་མེད་པའི་ཁ་པར་གྱི་གསོག་ཆས་. ཉེར་སྤྱོད་འགའ་ཤས་ཀྱི་བྱེད་ལས་དག་རྫོགས་མཚམས་ཟིན་འདུག གཙང་སེལ་གནང་བ་དང་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="oplus_task_finish_sd_low_info">SD བྱང་བུར་གསོས་ཆས་འདང་ངེས་མེད། ཉེར་སྤྱོད་འགའ་ཤས་ཀྱི་བྱེད་ལས་དག་རྫོགས་མཚམས་ཟིན་འདུག གཙང་སེལ་གནང་བ་དང་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་བྱ།</string>
    <string name="passive_start_title">འབྲེལ་ཡོད་ཉེར་སྤྱོད་དང་ཞབས་ཞུ་དག་འགོ་འཛུགས་བྱེད་དུ་འཇུག</string>
    <string name="pco_bottom_dialog_ask_every_time">ཐེངས་རེ་རེར་འདྲི་རྩད་བྱེད།</string>
    <string name="pco_bottom_dialog_auto_optimization">རང་འགུལ་གྱིས་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད།</string>
    <string name="pco_bottom_dialog_not_optimization">ལེགས་སྒྱུར་མི་བྱེད།</string>
    <string name="pco_notification_dialog_not_open">ཁ་མི་ཕྱེ།</string>
    <string name="pco_notification_dialog_open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="pco_notification_dialog_text">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལ་གློག་ཟད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་བྱུང་སྐབས་ཐད་ཀར་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད། གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="pco_notification_dialog_title">རང་འགུལ་གྱིས་ལེགས་སྒྱུར་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="pco_notification_no_more">གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="pco_notification_optimization_immediately">མྱུར་དུ་ལེགས་སྒྱུར།</string>
    <string name="pco_notification_text">%s སྟེགས་རྒྱབ་ཏུ་མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་གློག་ཟད་བྱས། མྱུར་དུ་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="percentage">%s%%</string>
    <string name="performance_mode_title">ལས་དོན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="performance_none_mode_summary">གློོག་ཪྫས་ཚེ་ཚད་ཕྱིས་འགྱང་བྱེད་པར་ཡར་རྒྱས་ཟིན་པའི་ལས་དོན་གསོད།</string>
    <string name="performance_none_mode_title">ལས་དོན་ཡར་རྒྱས་མི་འདུག</string>
    <string name="performance_smart_mode_summary">སྤྱོད་སྟངས་གནས་སྟངས་སྟེང་གཞིར་བཞག་སྟེ་ལས་དོན་རང་འགུལ་གྱི་ཡར་རྒྱས་གཏོང་།</string>
    <string name="performance_smart_mode_title">སི་མར་ཊི་ལས་དོན་རྣམ་པ།</string>
    <string name="petaByteSpeed"> PB/s</string>
    <string name="petabyteShort"> PB</string>
    <string name="place_device_in_back_before_charge">སྐུད་མེད་གློག་གསོག་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་པའི་སྒྲིག་ཆས་ (དཔེར་ན། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་དང་ཉན་ཆས་སོགས།) ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་རྒྱབ་ངོས་སུ་འཇོག་རོགས། དེ་ནས་གློག་གསོག་འགོ་རྩོམ་ཐུབ།</string>
    <string name="power_bluetooth">སོ་སྔོན།</string>
    <string name="power_camera">པར་ཆས།</string>
    <string name="power_cell">ཁ་པར་འཕྲིན་སྐྱེལ།</string>
    <string name="power_consumption_analysis">གློག་ཁུངས་འཛད་གྲོན་དཔྱད་ཞིབ།</string>
    <string name="power_consumption_optimization_text">སྟེགས་རྒྱབ་ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་གློག་ཟད་གྲོན་མཐོ་དྲགས་སྐབས་རང་འགུལ་གྱིས་ལེགས་སྒྱུར་བྱས་ཏེ། གློག་བཀོལ་ཡུལ་བསྲིང་ཐུབ།</string>
    <string name="power_consumption_optimization_title">གློག་ཟད་རྒྱུན་ལྡན་མིན་པ་ལེགས་སྒྱུར།</string>
    <string name="power_control_detail">མདུན་ངོས་བྱེད་ལས་བྱེད་དུ་འཇུག\n\nཁྱེད་ཀྱིས་གློག་རྫས་ཀྱི་གློག་ཁུངས་གྲོན་ཆུང་བྱེད་པར་བྱེད་ལས་འདི་གསོད་ཆོག གང་ལྟར་ཡང་། ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཚུལ་མཐུན་ངང་འཁོར་རྒྱུག་མི་བྱེད་སྲིད་པ་དང་ཉེར་སྤྱོད་བརྡ་ཐོ་དག་ཡང་དུས་འགྱངས་བྱེད་སྲིད། \n\n\nརྒྱབ་ལྗོངས་ཆ་ཚང་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་དུ་འཇུག\n\nསྤར་སྐབས། ཉེར་སྤྱོད་འདིའི་ཆེད་རྒྱབ་ལྗོངས་བྱེད་ལས་གང་ཡང་དམ་བསྒྲགས་མི་བྱེད། འདི་ཡིས་གློག་རྫས་གློག་ཁུངས་མང་བོ་འཛད་སྤྱོད་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="power_control_title">ཉེར་སྤྱོད་གློག་རྫས་སྤྱོད་སྟངས།</string>
    <string name="power_flashlight">གློག་སྒྲོན།</string>
    <string name="power_idle">ཁ་པར་འཁོར་སྒུག</string>
    <string name="power_limit_title">གློག་ཁུངས་འཛད་སྤྱོད་ཚོད་འཛིན།</string>
    <string name="power_other">གཞན་པ།</string>
    <string name="power_phone">སྐད་ཐོག་གླེང་མོལ།</string>
    <string name="power_save_auto_close">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གློག་བསགས་ནས་ 90% ལ་སླེབས་ཡོད། གློག་བསྲི་རྣམ་པ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="power_save_auto_off_time_new">གློག་གསོག་ནས་ 90% ལ་ཐོན་ན་རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="power_save_auto_screen_off_time">བརྙན་ཡོལ་རང་འགུལ་གྱིས་ཞི་བ་སྐར་ཆ་ 15 ལ་སྙོམ་སྒྲིག་བྱེད།</string>
    <string name="power_save_background_synchronization">སྟེགས་རྒྱབ་གོམ་མཉམ་གྱི་རྩོལ་ནུས་སྤྱོད་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="power_save_battery">གློག་ཚད།</string>
    <string name="power_save_default_optimization_new">གློག་བསྲི་རྣམ་པའི་ལེགས་སྒྱུར་རྣམ་གྲངས།</string>
    <string name="power_save_five_g">5G སྤྱོད་མཚམས་འཇོག</string>
    <string name="power_save_level_open_title_new">རང་འགུལ་གྱིས་ཁ་ཕྱེ་བའི་གློག་ཚད་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད།</string>
    <string name="power_save_mode_title">གློག་ཁུངས་ཉར་ཚགས་རྣམ་པ།</string>
    <string name="power_save_open_time_format">སང་ཉིན་%s</string>
    <string name="power_save_recover">གློག་བསྲི་རྣམ་པ་སླར་གསོ་བྱེད།</string>
    <string name="power_save_screen_brightness">བརྙན་ཡོལ་གསལ་ཚད་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་།</string>
    <string name="power_save_screen_refresh">བརྙན་ཡོལ་གྱི་གསར་འདོན་ཕྱོད་ཇེ་དམའ་རུ་གཏོང་།</string>
    <string name="power_save_setting_switch_backlight">བརྙན་ཤེལ་འོད་མདངས་ཆུང་དུ་གཏོང་།</string>
    <string name="power_save_setting_switch_screenoff_time">བརྙན་ཤེལ་རང་འགུལ་གྱི་གསོད་པ་དེ་སྐར་ཆ་ 15 སྟེང་སྒྲིག་བཀོད་བྱ།</string>
    <string name="power_save_setting_switch_sync">རྒྱབ་ལྗོངས་མཉམ་བགྲོད་ནུས་མེད་བཟོ།</string>
    <string name="power_save_tips_known">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="power_save_tips_more">སྒྲིག་བཀོད་ནས་གློག་རྫས། དེ་ནས་གློག་བསྲི་རྣམ་པའི་ནང་དུ་དེ་ལས་མང་བའི་སྒྲིག་བཀོད་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="power_save_tips_screenoff_time">རང་འགུལ་གྱིས་ཡོལ་ཞི་བའི་དུས་ཚོད་ཇེ་ཐུང་གཏོང་།</string>
    <string name="power_save_tips_subtitle">གློག་བསྲི་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་གཤམ་གསལ་གྱི་གློག་ཟད་རྣམ་གྲངས་ཀྱི་ལེགས་སྒྱུར་བྱེད་སྲིད།</string>
    <string name="power_save_tips_title">གློག་བསྲི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="power_screen">བརྙན་ཡོལ།</string>
    <string name="power_usage_details">གློག་སྨན།</string>
    <string name="power_usage_statistics">གློག་ཁུངས་སྤྱོད་སྟངས།</string>
    <string name="power_wifi">WLAN</string>
    <string name="process_mediaserver_label">སྨྱན་གཟུགས་ཞབས་ཞུ་ཆས།</string>
    <string name="prohibit_app_foreground">%1$s ཆེད་མདུན་ངོས་འགུལ་སྐྱོད་བྱེད་དུ་འཇུག་ཞེས་པ་གསོད་དམ།</string>
    <string name="prohibit_app_warning">ཉེར་སྤྱོད་འདི་ཚུལ་མཐུན་ངང་འཁོར་རྒྱུག་མི་བྱེད་སྲིད་པ་དང་དེའི་བརྡ་ཐོ་དག་ཕྱིས་འགྱང་བྱེད་སྲིད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="prohibit_text">དམ་བསྒྲགས།</string>
    <string name="red_dot_description">བརྡ་ཐོ་གསར་བ།</string>
    <string name="regular_charge_protection_content">གློག་ཚད་ 80% ལ་སླེབས་སྐབས་གློག་གསོག་མཚམས་བཞག་ནས། སྔར་ལས་ལེགས་པར་གློག་རྫས་རྙིང་འགྱུར་ལྷོད་གཏོང་བྱེད།</string>
    <string name="regular_charge_protection_notification_content">གློག་ཚད་ 80% ལ་སླེབས་ཟིན། མུ་མཐུད་དུ་གློག་མི་གསོག</string>
    <string name="regular_charge_protection_notification_title">80% བར་གློག་གསོག་པའི་ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="regular_charge_protection_title">80% བར་གློག་བསགས།</string>
    <string name="reverse_charge_close_by_normal_charge">སྒྲིག་ཆས་ལ་སྐུད་མེད་གློག་གསོག་བཞིན་ཡོད། སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="reverse_charge_forbbiden_by_wired_charge">སྐུད་ལྡན་གློག་གསོག་སྐབས་སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག་གནས་སྐབས་སུ་བེད་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="reverse_charge_forbbiden_by_wired_otg">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱིས་ཕྱི་ལ་གློག་འདོན་སྐབས་སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག་གནས་སྐབས་སུ་བེད་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="reverse_charge_low_battery_close">མིག་སྔའི་གློག་ཚད་ %d%% ལས་ཉུང་། སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="reverse_charge_special_close_alert">གློག་གསོག་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཞིབ་དཔྱད་མ་བྱུང་། སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="reverse_disable_note_on_notify">དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="reverse_disable_on_high_temp">དྲོད་ཚད་མཐོ་དྲགས། རྩོལ་ནུས་འདི་བེད་སྤྱོད་ཐབས་བྲལ།</string>
    <string name="reverse_disabled_on_wireless_charging_toast">ཁ་པར་གློག་གསོག་བཞིན་པའི་སྐབས་བྱེད་ལས་ཐོབ་རུང་མི་འདུག</string>
    <string name="rm_battery_speed_charge">རབ་མྱུར་གློག་གསོག</string>
    <string name="rm_gt_mode_dialog_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="rm_gt_mode_dialog_confirm">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="rm_gt_mode_dialog_content">GT རྣམ་པས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་གཤིས་ནུས་ཆེས་མཐོ་བའི་རྣམ་པར་སྙོམ་སྒྲིག་བྱེད་སྲིད། འོན་ཀྱང་རྒྱུད་ཁོངས་གློག་ཟད་སྣོན་ཞིང་དྲོད་ཚད་ཇེ་མཐོར་འགྲོ་སྲིད། ཁ་ཕྱེ་བར་གཏན་འཁེལ་ཡིན་ནམ།</string>
    <string name="rm_gt_mode_dialog_title">GT རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="rm_gt_mode_notify_title">GT རྣམ་པ་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="rm_gt_mode_tile_title">GT རྣམ་པ།</string>
    <string name="rm_gt_mode_toast_content">GT རྣམ་པ་ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="screen_save_balance">དོ་མཉམ་རྣམ་པ།</string>
    <string name="screen_save_close">ཁ་བསུམ།</string>
    <string name="screen_save_power">རིམ་འདས་གློག་བསྲི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="screen_save_summary" formatted="false">གློག་ཁུངས་ཉར་ཚགས་རྣམ་པ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་བཟོད་བསྲན་ཆེ་རུ་གཏོང་བར། འགྲེམ་སྟོན་ནུས་པ་འགའ་ཆུང་དུ་གཏོང་བ་ཡིན། (\"པར་ཆས།\" དང་ \"འདྲ་པར།\" མ་གཏོགས།) སྙོམ་སྒྲིག་རྣམ་པ་ནང་། ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་གྱི་བཟོད་བསྲན་དེ་ཚོད་དཔག་བརྒྱ་ཆ་ 5% བར་འཕར་བ་དང་། ཆེས་གློག་ཁུངས་ཉར་ཚགས་རྣམ་པ་ནང་། བཟོད་བསྲན་དེ་ཚོད་དཔག་བརྒྱ་ཆ་ 10% ཡིས་འཕར་བ་ཡིན།</string>
    <string name="screen_save_title">བརྙན་ཤེལ་གློག་རྫས་གྲོན་ཆུང་།</string>
    <string name="sd_transfer_guide">ཡིག་ཆ་དོ་དམ་མམ་ཉར་ཚགས་བར་སྟོང་ཁྲོད་དུ་ SD བྱང་བུ་དོ་དམ་བྱེད་ཆོག</string>
    <string name="settings_safetylegal_activity_loading">ཁུར་སྣོན་བྱེད་བཞིན་པའི་སྒང་ཡིན།…</string>
    <string name="sleep_optimization_summary">རིག་ལྡན་གྱིས་གཉིད་ཉལ་བའི་དུས་ཚོད་སློབ་སྦྱོང་བྱེད་ཅིང་། གཉིད་ཉལ་སྐབས་ནས་ཕྱོད་དམའ་མོའི་ངང་ནས་གློག་གསོག</string>
    <string name="sleep_optimization_title">གཉིད་ཉལ་སྐབས་སྒྲ་མེད།</string>
    <string name="sleepmode_optimize_notification_message">ཉལ་ཐུན་གྲབས་ཉར་ལེགས་བཅོས་སྤར་བ་ཡིས་གློག་རྫས་ཚེ་ཚད་དུས་འགྱངས་བྱེད་ཐུབ།</string>
    <string name="slient_alwayson_title">ནམ་ཡང་ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="smart_charge_being_notification_content">རིག་ལྡན་རབ་མྱུར་གློག་གསོག་གིས་རབ་མྱུར་གློག་གསོག་དགོས་པའི་བཟོ་ལྗོངས་ངོས་འཛིན་བྱེད་ཅིང་གློག་གསོག་འགྲོས་ཚད་མཐོར་འདེགས་གཏོང་། གློག་གསོག་གོ་རིམ་གྱི་དྲོད་ཚད་ཅུང་ཙམ་ཇེ་མཐོ་རུ་འགྲོ་སྲིད།</string>
    <string name="smart_charge_being_notification_know_more">དེ་ལས་མང་བར་བལྟ།</string>
    <string name="smart_charge_being_notification_no_more">གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="smart_charge_being_notification_title">རིག་ལྡན་རབ་མྱུར་གློག་གསོག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smart_charge_mode_describe_content_new">གདོད་མའི་ནུས་རྩོལ་མཐོ་བའི་གློག་གསོག་ཐུམ་སྒྲིལ་བེད་སྤྱོད་སྐབས། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་རབ་མྱུར་གློག་གསོག་དགོས་པའི་བཟོ་ལྗོངས་ངོས་འཛིན་བྱེད་ཅིང་གློག་གསོག་འགྲོས་ཚད་མཐོར་འདེགས་གཏོང་སྲིད། གློག་གསོག་གོ་རིམ་གྱི་དྲོད་ཚད་ཅུང་ཙམ་འཕར་སྲིད།</string>
    <string name="smart_charge_mode_describe_tip">100W ལས་ཆེ་བའམ་དེ་དང་མཚུངས་པའི་གློག་གསོག་ཐུམ་སྒྲིལ་བེད་སྤྱོད་བྱ་དགོས།</string>
    <string name="smart_charge_mode_off">ཁ་བརྒྱབ་ཟིན།</string>
    <string name="smart_charge_mode_on">ཁ་ཕྱེས་ཟིན།</string>
    <string name="smart_charge_mode_title">རིག་ལྡན་རབ་མྱུར་གློག་གསོག</string>
    <string name="smart_charge_mode_total_income_hour">ཆུ་ཚོད་ %1$d</string>
    <string name="smart_charge_mode_total_income_minute">སྐར་མ་ %1$d</string>
    <string name="smart_charge_mode_total_income_new">འདས་པའི་ཉིན་ 7 གྱི་རིམ་བསགས་ཀྱིས་གྲོན་ཆུང་བྱས་པའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="smart_charge_notification_content">མགྱོགས་མྱུར་གྱིས་གློག་གསོག་དགོས་པའི་བཟོ་ལྗོངས་རིག་ལྡན་གྱིས་ངོས་འཛིན་བྱེད། དེ་བས་མགྱོགས་པའི་གློག་གསོག་ཉམས་ལེན་མཁོ་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="smart_charge_notification_title">རིག་ལྡན་རབ་མྱུར་གློག་གསོག་ལ་རྒྱུས་ལོན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="smart_charge_protection_content">རིག་ལྡན་ནུས་པའི་ཞབས་ཞུ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གློག་གསོག་པའི་གོམས་གཤིས་ལ་སློབ་སྦྱོང་བྱེད་པ་མ་ཟད། རིག་ལྡན་གྱིས་གློག་གསོག་པའི་མྱུར་ཚད་ལེགས་སྒྲིག་བྱས་ནས། གློག་རྫས་རྙིང་འགྱུར་ལྷོད་གཏོང་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="smart_charge_protection_guide_content">ཁ་ཕྱེས་རྗེས། རིག་ལྡན་ནུས་པའི་ཞབས་ཞུ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གློག་གསོག་པའི་གོམས་གཤིས་ལ་སློབ་སྦྱོང་བྱེད་པ་མ་ཟད། རིག་ལྡན་གྱིས་གློག་གསོག་པའི་མྱུར་ཚད་ལེགས་སྒྲིག་བྱས་ནས། གློག་རྫས་རྙིང་འགྱུར་ལྷོད་གཏོང་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="smart_charge_protection_guide_open">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="smart_charge_protection_guide_title">རིག་ལྡན་གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="smart_charge_protection_notification_content">རིག་ལྡན་ནུས་པའི་ཞབས་ཞུ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གློག་གསོག་པའི་གོམས་གཤིས་ལ་སློབ་སྦྱོང་བྱེད་པ་མ་ཟད། རིག་ལྡན་གྱིས་གློག་གསོག་པའི་མྱུར་ཚད་ལེགས་སྒྲིག་བྱས་ནས། གློག་རྫས་རྙིང་འགྱུར་ལྷོད་གཏོང་བྱ་སྲིད།</string>
    <string name="smart_charge_protection_notification_exit">ཐེངས་འདིའི་སྲུང་སྐྱོབ་ལས་ཕྱིར་འཐེན།</string>
    <string name="smart_charge_protection_notification_title">རིག་ལྡན་གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smart_charge_protection_recommend_button">ཁ་རྒྱག་པར་ཕེབས།</string>
    <string name="smart_charge_protection_recommend_close_content">ཁྱེད་ཀྱིས་ཐེངས་མང་པོར་གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་ལས་ཕྱིར་འཐེན་པ་ཞིབ་དཔྱད་ཚད་ལེན་བྱུང་། རྩོལ་ནུས་འདིའི་ཁ་བརྒྱབ་ན་ལེགས།</string>
    <string name="smart_charge_protection_recommend_close_title">རིག་ལྡན་གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱི་ཁ་བརྒྱབ་ན་ལེགས།</string>
    <string name="smart_charge_protection_title">རིག་ལྡན་གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_content">གློག་རྫས་རྙིང་འགྱུར་ལྷོད་གཏོང་བྱ་ཆེད། རིག་ལྡན་ནུས་པའི་ཞབས་ཞུ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གློག་གསོག་གོམས་གཤིས་སློབ་སྦྱོང་བྱེད་ཅིང་། ཁྱེད་ལ་དགོས་མཁོ་ཡོད་པའི་བར་དུ་ 80% ཡན་དུ་གློག་གསོག་པ་དལ་ལྷོད་བྱེད།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_discharge_content">གློག་གསོག་སྐུད་པ་བླངས་ཟིན། གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་རྣམ་པའི་འོག་ཏུ་དུས་ལྟར་གློག་གསོག་ལེགས་འགྲུབ་མ་བྱུང་།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_discharge_title">གློག་གསོག་མཚམས་བཞག</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_guide_content">རྩོལ་ནུས་འདི་ཁ་ཕྱེས་རྗེས། གློག་ཚད་ 80% ལ་སླེབས་སྐབས་གློག་གསོག་དལ་ལྷོད་བྱས་ནས་ནུས་ལྡན་གྱིས་གློག་རྫས་རྙིང་འགྱུར་ལྷོད་གཏོང་བྱེད།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_guide_open">ཁ་ཕྱེ་བར་ཕེབས།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_guide_title">གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་ཕྱེས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_notification_choice_close">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_notification_choice_day">ཉིན་གང་པོ།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_notification_choice_night">མཚན་མོ་ཁོ་ནར།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_notification_content" formatted="false">སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་ %s སྔོན་ལ་གློག་གསོག་དལ་ལྷོད་བྱ་སྲིད། འཆར་གཞི་ལྟར་ན་ %s ཐོག་གློག་གསོག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་སྲིད།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_notification_exit">ཐེངས་འདིར་སྲུང་སྐྱོབ་མི་བྱེད།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_notification_title">གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_recommend_button">ཞིབ་ཕྲའི་གནས་ཚུལ་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_recommend_close_content">ཁྱེད་ཀྱི་གློག་གསོག་གོམས་གཤིས་གཞིར་བཟུང་ན། རྩོལ་ནུས་འདི་ཁ་བརྒྱབ་ན་ལེགས།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_recommend_close_title">གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ་ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_title">གློག་གསོག་སྲུང་སྐྱོབ།</string>
    <string name="smart_long_charge_protection_with_night_notification_content">སྒྲིག་ཆས་ཀྱིས་འཆར་གཞི་ལྟར་ན་ %s ཐོག་གློག་གསོག་ལེགས་འགྲུབ་བྱུང་སྲིད།</string>
    <string name="start_limit_title">གསང་རྒྱའི་ཆོག་མཆན་དག</string>
    <string name="startup_applist_no_select">རང་སློང་ཉེར་སྤྱོད་མེད།</string>
    <string name="startup_applist_summary_background">རྒྱབ་སྟེགས་རང་འགོ་སློང་བྱེད།</string>
    <string name="startup_applist_summary_background_forbid">རྒྱབ་སྟེགས་རང་འགོ་སློང་མི་བྱེད།</string>
    <string name="startup_applist_summary_both">བསྐྱར་སློང་སྟེང་འགོ་འཛུགས་བྱེད་པ་དང་། རྒྱབ་ལྗོངས་ནང་འགོ་འཛུགས་བྱ།</string>
    <string name="startup_applist_summary_both_forbid">ཁ་པར་རང་འགོ་སློང་བྱེད་པ་དང་།རྒྱབ་སྟེགས་རང་འགོ་སློང་མི་བྱེད་པ།</string>
    <string name="startup_forbid_button_ok">ཆོག</string>
    <string name="startup_forbid_dialog_over_title">རང་སློང་ལ་འོས་སྦྱོར་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ %1$d མན་ལ་འཕྲི་ནས་ཉེར་སྤྱོད་གཞན་པ་སྣོན་རོགས།</string>
    <string name="startup_forbid_dialog_title_device">སྒྲིག་ཆས་འཁོར་སྐྱོད་ཐོགས་ཐུགས་མེད་པར་འགན་སྲུང་བྱེད་ཆེད། རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཆེས་མང་ན་འོས་སྦྱོར་མི་བྱེད་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ %1$d རང་སློང་བྱེད་ཆོག་ཏུ་འཇུག</string>
    <string name="startup_loading">ནང་དུ་འཇུག་བཞིན་པའི་སྒང་ཡིན།</string>
    <string name="startup_manager">རང་སློང་།</string>
    <string name="startup_opt_auto_app_list_tile">རང་སློང་ཉེར་སྤྱོད་ %s འགོག་སྲིད།</string>
    <string name="startup_opt_auto_app_title">རང་སློང་ཉེར་སྤྱོད།</string>
    <string name="startup_opt_buttom_description">རྣམ་གྲངས་ %s ཡི་ཁ་བསུམ་པར་བྱ།</string>
    <string name="startup_sugguest_autostart">གཤམ་གྱི་སྒྲིག་བཀོད་དག་སྤར་བ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱིས་འཕྲིན་ཐུང་དག་རྒྱུན་ལྡན་ངང་འབྱོར་བར་མུ་མཐུད་པའི་ངེས་བརྟན་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="startup_sugguest_donot_autostart">གཤམ་གྱི་སྒྲིག་བཀོད་དག་བསུམས་པ་དེས་གློག་ཁུངས་ཉར་ཚགས་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="status_bar_battery_level_display">རྣམ་པའི་ཚན་བྱང་གི་གློག་ཚད་མངོན་སྟོན།</string>
    <string name="super_powersave_dialog_button_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="super_powersave_dialog_button_open">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="super_powersave_dialog_never_remind">གསལ་འདེབས་མི་བྱེད།</string>
    <string name="super_powersave_dialog_text">རྒྱུད་ཁོངས་ཀྱིས་ཁ་པར་གྱི་བྱེད་ནུས་ཚད་བཀག་བྱེད་སྲིད། དུས་མཚུངས་སུ་ཉེར་སྤྱོད་ཁག་ཅིག་མ་གཏོགས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་མི་ཆོག</string>
    <string name="super_powersave_dialog_title">རིམ་འདས་གློག་བསྲི་རྣམ་པ་ཁ་ཕྱེ་བ་གཏན་འཁེལ་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="super_powersave_title">རིམ་འདས་གློག་བསྲི་རྣམ་པ།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_clear">འདྲི་ཞིབ་གཙང་སེལ་བྱ།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_search">འཚོལ།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_submit">འདྲི་ཞིབ་འབུལ་ལམ་བྱ།</string>
    <string name="support_abc_searchview_description_voice">སྐད་སྒྲ་འཚོལ།</string>
    <string name="switch_loading">སྣོན་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="switch_off">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="switch_on">ཁ་ཕྱེ།</string>
    <string name="teraByteSpeed"> TB/s</string>
    <string name="terabyteShort"> TB</string>
    <string name="thermal_channel">དྲོད་ཚད་ལྟ་སྡོམ།</string>
    <string name="toast_forbid_install">ཉེར་སྤྱོད་དེར་ཁ་པར་དུ་བཙན་འཛུལ་བྱེད་པའི་ཉེན་ཁ་ཡོད་པས། སྒྲིག་འཇུག་བྱེད་པ་སྔོན་འགོག་བྱས་ཟིན།</string>
    <string name="toast_text_startinfo">གློག་ཟད་རྒྱུན་འགལ་ཡིན་པས།འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་མཚམས་བཞག་པ།</string>
    <string name="usage_type_actual_power">མཐོང་ཐུབ་པའི་གློག་སྤྱོད་ཚད།</string>
    <string name="usage_type_background_activity">རྒྱབ་ལྗོངས་ནུས་ལྡན་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="usage_type_computed_power">གློག་ཁུངས་འཛད་སྤྱོད་ཟིན།</string>
    <string name="usage_type_cpu">CPU ཁྱོན་བསྡོམས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="usage_type_data_recv">ཁྱེར་བདེའི་སྒམ་འབྱོར་སོང་།</string>
    <string name="usage_type_data_send">ཁྱེར་བདེའི་སྒམ་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_recv">WLAN ཐུམ་ཆག་འབྱོར་ཟིན།</string>
    <string name="usage_type_data_wifi_send">WLAN ཐུམ་ཆག་བཏང་ཟིན།</string>
    <string name="usage_type_foreground_activity">མིག་མདུན་དུ་འགུལ་བའི་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="usage_type_gps">GPS</string>
    <string name="usage_type_no_coverage">བརྡ་འཕྲིན་མེད་པའི་དུས།</string>
    <string name="usage_type_on_time">འཁོར་རྒྱུག་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="usage_type_total_battery_capacity">གློག་རྫས་ཀྱི་ཁྱོན་སྡོམ་ནུས་པ།</string>
    <string name="usage_type_wake_lock">གཉིད་སད་ནས་ཞོག</string>
    <string name="wire_charging_right_now_toast">ཁ་པར་དེ་ USB གློག་ཐག་བརྒྱུད་ནས་གློག་གསོག་བྱེད་བཞིན་འདུག</string>
    <string name="wireless_charge_forbbiden_by_wired_otg">ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱིས་ཕྱི་ལ་གློག་འདོན་སྐབས་སྐུད་མེད་གློག་གསོག་གནས་སྐབས་སུ་བེད་སྤྱོད་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_cartoon_content">མྱུར་གསོག་རིས་རྟགས་དང་གློག་གསོག་ལྟེ་གནས་སྙོམ་སྒྲིག</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_one_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_one_go">མྱུར་དུ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_one_title">གློག་གསོག་མཛུབ་ཁྲིད་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད། གློག་གསོག་ནུས་ཕྱོད་མཐོར་འདེགས་བྱེད།</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_title">གློག་གསོག་མཛུབ་ཁྲིད།</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_two_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_two_content">གློག་གསོག་མཛུབ་ཁྲིད་ལ་ལྟ་ཞིབ་བྱས་ན་དེ་བས་ཡང་དག་པས་སྐུད་མེད་གློག་གསོག་གི་གནས་ཡུལ་རྙེད་ཆོག གལ་ཏེ་ཡང་བསྐྱར་ལྟ་ཞིབ་བྱ་དགོས་ན། སྒྲིག་བཀོད་ནས་གློག་རྫས། དེ་ནས་སྐུད་མེད་གློག་གསོག་སྒྲིག་བཀོད། དེ་ནས་གློག་གསོག་མཛུབ་ཁྲིད་ལ་ཕེབས་ཆོག</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_two_go">མྱུར་དུ་ལྟ་ཞིབ་བྱེད།</string>
    <string name="wireless_charge_guide_notification_two_title">གློག་གསོག་མཛུབ་ཁྲིད་འདོར་རམ།</string>
    <string name="wireless_charging_settings">སྐུད་མེད་གློག་གསོག་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="wireless_reverse_charging_introduction">རམ་འདེགས་བྱས་པའི་སྒྲིག་ཆས་ཞིག་གློག་གསོག་བྱེད་པའི་འགོ་འཛུགས་པར། སྐུད་མེད་གློག་གསོག་ཕྱིར་ལྡོག་སྤར་བ་དང་སྒྲིག་ཆས་དེ་ (སྲུང་སྐྱོབ་ཤུབས་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་པའི་སྒོ་ནས།) ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་རྒྱབ་ངོས་སྟེང་འཇོག</string>
    <string name="wireless_reverse_charging_introduction_new">ཁ་ཕྱེས་རྗེས། རྒྱབ་སྐྱོར་ཡོད་པའི་སྒྲིག་ཆས་ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་གྱི་རྒྱབ་ངོས་སུ་བཞག་ཚེ་གློག་གསོག་འགོ་རྩོམ་སྲིད། གློག་གསོག་པའི་ཁྱད་ནུས་ལ་ཁག་ཐེག་བྱ་ཆེད། ལག་ཁྱེར་ཁ་པར་དང་སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་སྲུང་སྐྱོབ་ཕྱི་ཐུམ་བླངས་ན་ལེགས།</string>
    <string name="wireless_reverse_charging_title">སྐུད་མེད་ལྡོག་ཕྱོགས་གློག་གསོག</string>
    <string name="zoom_window_close_cancel">འདོར་བ།</string>
    <string name="zoom_window_close_confirm">ཁ་རྒྱག</string>
    <string name="zoom_window_close_dialog_message">སྒྲིག་ཆས་ཀྱི་དྲོད་ཚད་ཅུང་མཐོ། རྒྱུན་མཐུད་ནས་དྲོད་ཚད་འཕར་ཚེ་ཕལ་ཆེར་ཉེར་སྤྱོད་ཚང་མ་ཕྱིར་འཐེན་པར་བྱ་སྲིད། %sཁ་རྒྱག་གམ།</string>
</resources>
